終有一日，連登仔會變成藍絲

連登仔永遠最叻就係批鬥人，用陰謀論加上自己認知嘅常識就當係鐵證判死人，陳秋實就算聽日病死埋都會話係高級紅，就算中國出個再世魯迅一樣係高級維穩，同藍絲覺得人根據利益行事一樣。你睇到好多維權人士被打壓，係咪就好了解中共點落order，世界上有好多事你係知唔晒，越知得多嘅人應該越覺得自己無知，你比藍絲同好多中國人可能睇到更多，但更多事情係睇唔透只可以留低個question mark去一直關注。大家嘅政治立場一樣，但唔代表大家諗嘢方式一樣，淨係黃絲光譜都好闊，想像力多啲接納世上有好多人超出自己以前所理解嘅「人」。

你可以繼續相信陳秋實係戲子係中共機器，或者父母被要脅而幫中共做嘢，我尊重你嘅傾向，唔會好似一啲持相反意見post嘅cm鬧對方係弱智係黃絲豬等等，唔識互相尊重唔配有民主。

最後想同覺得仲開post提陳秋實好煩嘅人講，唔係針對呢個人不斷討論，而係連登仔嘅思維過去好多件事都一直冇進步希望若果有幸光復香港後，以後區分人嘅唔係黃藍，而係大家logic有冇問題，否則幾十年後年青人肯定用我哋睇藍絲一樣嘅眼光睇我哋

從來冇藍黃
只得有冇腦

你係熱狗你係鬼

延伸：

徐曉東仲出到境又幫陳秋實講嘢應該都係大外宣

呢位youtuber舉一個可能性點解陳秋實可以存在

仲有蕭生等等都提過佢，唔使多講，唔係話呢啲名人就唔會炒車，但佢哋共通點係唔會講死100%而且尊重唔信嘅人

獨立思考,要用腦諗嘢先係最重要
黃藍絲依啲其實根本就係啲無聊標籤嚟
一個正常社會係唔應該分兩面
意見分歧係好正常
但唔應該on9囉(e.g.蒸口罩重用論)

陳秋實彈出彈入都冇事 我就唔會信佢啦

黑白良知就係另外嘅話題，而自己嘅信念一樣應該要不斷反思，只係會不斷肯定自己嘅信念，如果你嘅信念一樣經過咗無數反思再肯定，即使同我唔同，我都依然會尊重你

好似之前個個恥笑蕭生一樣
呢度係兒登

第二條片：中共可能覺得唔拉佢比拉佢更好，而佢係條線以內做嘅事滲啲公民教育，係建構民主中國嘅前提

同埋佢都比人拉過好多次，而家父母都比人請去飲茶，叫唔叫冇事

開得預咗負皮多，有冇人睇過我講嘅片唔好淨負皮唔提出下你地觀點比我了解下

再者，有線同大量外國記者冇得採訪嘅時候，佢去醫院偷拍啲片好有參考價值，無論佢心諗乜都比只有官方發放消息好

而家連登大部分人都係二元對立

日日洗板，根本條友關我地撚事

贈你兩句
周公恐懼流言日
黃莽禮賢下士時

其實完全唔去推測佢嘅用心，佢嘅報導一樣可以兼聽

無腦既民主就係另一種獨裁。

冇抹殺佢真係影帝嘅可能，亦無意造神，當佢言行不一嘅時候，現代人隨時可以背棄佢，普通人非政客更無包袱
如果真係炒車輸得甘心，只要冇洗到腦冇當佢神咁拜我冇損失，言論殺錯好人大家點後悔都遲

日日都派人上嚟洗地，睇嚟中共對佢期望值都幾高，可惜你地啲維穩手段一早畀人睇穿哂，欲蓋彌彰

拉

點解你地唔信陳秋實阿，我地日日開post，次次貼埋link你地連登仔都唔信？

日撚日上黎洗，日頭洗完夜晚洗，根本條友whos care ，完

真，啲手段嚟嚟去去都係咁，悶到，中共已經冇招

又係屈毛，悶唔悶，有冇啲實際嘢駁下

如果我哋係低級五毛，陳秋實又咁有價值，一定會比我哋知啦

變左又有咩問題

咁係你以前無睇開政治野
法西斯事件好難唔笑9佢

民主只係一種限制公權力既制度
關尊唔尊重撚事
通常只有左膠或者支那豬先會成日拉民主黎做盾牌要人"公道""信任"支那豬
支那豬一隻都唔撚可信

人人都冇分別 你快D去藍屍堆圍爐取暖

屌你老母陳完秋實未呀

兒燈仔點會有自己思想
比人帶風向入左腦咩都聽唔入耳
唔會有理據駁你 你講野唔岩聽就係五毛
總之冇比人拉就係鬼
比人拉左就講句rip
仲上兒燈不如上品蔥twitter
起碼我見到佢地有自己思想唔會一口咬定邊個係鬼

黃藍是政見，價錢是良知

Agger

又係陳秋實
高登仔到依家連登仔有變過咩
衲dee蓋清腦魔都係個種思維啦

不嬲覺得好多連登仔同藍絲冇乜分別
只係企唔同邊咁解

好似你咁
扮中共肚入面條蟲就叫醒咩
撐又好 反又好
陳秋實係人係鬼根本冇影響
用陳秋實嚟分化連登仔就真係唔知有咩居心啦

呢個只係其中一個可能性
睇怕係覺得陳秋實係鬼嘅人覺得自己醒睇到人地睇唔到嘅嘢多啲

連登有號召力係一件事
佢始終係網上論壇，仲要係5ch雙葉個type
某啲嘢與其話係問題不如話係風格

唔係唔同意你講既野

但想問一句

民主背後代表既理念係人人平等，點會唔關尊重事呢？

Btw,芝麻人冇一個係蘑菇的

仲講藍黃，你咁樣上討論區死得啦
一大班偽黃偽藍係度亂唱一通你又知唔知
好聽d叫冷氣軍師，其實果班人上哂岸，睇住你地俾人拉，俾人打都不知幾心涼，都仲日日吹雞搞文宣，怕你地唔死得，香港人有幾自私你睇搶口罩就明啦。
有錢果班就世襲，父母一層樓，贏在起跑線。你地就戇鳩鳩出去屌黑警老母以為做到野，英雄。攬炒係咪？你咪睇下疫症過後，邊個可以笑到最後囉

利申：其中一份子，基本上身邊既朋友大部分都係咁既心態，好似話屠村咁，真係大笑兼叫出黎，係屠就快唔好等

831五個月，推政府回應重要，陳秋實係人係鬼冇咁重要
但人無遠慮，必有近憂，主要係講思想一路唔改變行唔落去，呢樣都對運動好重要

民主冇咩背後代表理念
唔好諗咁多左膠野
所謂人人平等只係限制公權力唔可以對特定國民作差別待遇
即係而家港共用行政司法手段壓搾真正香港後生仔咁
再退兩步 支那豬係事實上入侵者 任何時候都唔會係香港國民
所以唔適用平等原則 呢個世界除左傻鳩港豬冇人會同敵人講平等

打稻草人就行開啦
用對陳秋實嘅立場嚟分化人
「終有一日」
「覺得陳秋實係鬼嘅人」
陳秋實有冇隱瞞疫情都好
都唔會係同路人
充其量都係大中華膠
中國嘅開明派
點都唔會支持香港獨立啦

手足 > 陳秋實
有人呼籲大家留意下陳秋實
唔好盡信有咩問題
但你就調轉槍頭話連登仔同藍絲冇分別
請問你咁樣唔係玩分化係咩？
客觀效果就係用稻草人分化連登
兼且將焦點由疫情轉移去陳秋實

你睇未自己睇
信未自己信
唔好造神啦
係要話幫佢平反又咩柒咩柒

呢幾個月d post黎黎去去
平反黃子華 平反細良 平反陳秋實
跟住屌黎屌去 哂鳩氣啦
關人撚事咩

平反左64未
平反左721未
平反左831未呀

個個 POST 都係開嚟屌手足
咁多重要資訊又唔撚推
一係阻膠一係五毛
你出嘅每一個 POST
對係拖累成場運動
你話你係手足我都唔信

我夠知 大紀元 好黃
唔信未唔信囉

根本連登班小學雞除左立場反共, 本質真係同藍絲無分別

我唔會話陳秋實係手足，出身唔同，佢有好多價值觀同我哋唔同

係唔係打稻草人分化你睇下之前幾個post啲人講野點講再話我都未遲，我已經盡量講得好聽啲想大家反思下

人生如戲
全靠演技

CLS

喂你本身唔係話唔信陳秋實就係陰謀論就係藍絲弱智仔冇獨立思考架咩
驚個acc晒左 扮晒野打段831出黎pin?
收皮啦 咁多個月唔講野依家出黎出成篇文淨係講陳秋實？
買過個新account啦

你究竟點睇嘢
話緊啲「話信陳秋實嘅人係弱智係黃絲豬」係藍絲，唔係唔信嘅人就係藍絲

連登有大把專人會開即時啦，我夠會推同share再去貼牆
69之前已經派傳單使唔使話你知

樓主點睇?

啱呀,成日懶醒班連登仔

YOUTUBER 鳩UP都當證據

陳秋實一向都冇諗住支持香港人，佢向來嘅觀眾都係中國國內嘅人或在海外嘅中國人，係連登仔表錯情，開曬post update 佢的片，到頭來又話人係中共宣傳機器我真係笑撚死

唔信佢就變藍尸？你都onL9

而家佢一定係比人收編左，變左維穩機器

咪就係，成班大中華膠

天安門母親果班人 一定剩係飲茶咁小事
維權律師 一定都係飲茶咁小事
秦城監獄 果班都應該係飲緊茶

睇下樓上既回覆就知
連登有幾多藍，黃中藍，立場黃但個腦係藍既邏輯
連樓主屌乜都唔知，總之就係幫陳秋實洗地係5毛，樓主出既post都可以比人話係全部屌手足，係阻膠5毛
鍾意睇歌頌post咪上去北韓支那，咪撚留係香港啦

呢個人未睇最新幾條片，陳搵到原因點解頭幾條片會相對平靜而似維穩，而且講返中共

上兒登勿認真

個個都係講就兇狠㗎啦
話唔理廢老乜乜乜
真係有咁勇
收咗黑警皮啦
大把人屋企藍絲都仲俾緊家用

上連登勿認真

雖然六十歲打上
十個有九個都藍
信黨話可控可防
然後冇買口罩
病死都係自作孽

個個都缺口罩
有多都分俾 frd 先啦
親疏有別嘛
有排都未輪到派俾三唔識七嘅老人家
同埋無三四個月量都唔敢話自己多

cls

其實申請到連登ac就一定係黃

拉

其實只係連登閱讀同logic survey來，主題都係假

以偏概全

你口中所謂嘅「個個」啫係幾多個？
比意見手足=屌手足
訓醒未

我都唔係好信陳秋實
但唔信咪唔信，有人想信繼續睇咪繼續睇

品蔥都有人會繼續睇，留言覺得佢唔係五毛只係唔專業
但包括樓主在內冇人會屌佢係戇鳩五毛小粉紅同陳秋實洗地
而係繼續認真回覆同討論
呢樣野咪係連登冇既野
大部份人見到同自己唔同既意見淨係識恥笑同屌人戇鳩
我諗呢個先係樓主想屌既位

同班冇腦既講 點講都唔會明 一句唔啱佢地聽就屌柒你 出到現實社會咪又係sorry sir , good bye sir咁. on99

咁都好成功

正解

哦。

民主有兩種
代議民主，係選一位大家覺得最好的議員和總統出黎做立法、行政、決策

公投民主，就係少數服從多數的政策。

剛好相反，民主唔駛好高素質才配民主，因為人民為人民自己負責，天公地道。精英就算幾聰明，都難免離地。且精英容易貪腐。

民主要成功，只需要防種票，防假票，防假普選，要搞公民提名，防富人騎劫媒體。所以泛民主派就係知呢點，先反對假普選方案。

所以真民主要搞得好，最重要係點票那裏要做得好。

啱呀
唔應該分黃藍
藍店入面都好多前線深黃勇武手足
唔應該抵制

起碼未去到弱智

因為弱智先會做藍絲

你話全部手足都夠罩咪分出去囉
多個人用個社會都穩陣啲
但屌你自己友都未夠用
唔照顧自己友先反而照顧啲廢老先
你乜撚嘢心態

ps confirm到係銀髮族手足除外

黃唔代表就有腦 但藍一定冇腦

「世界上有好多事你係知唔晒，越知得多嘅人應該越覺得自己無知」
講得好好 stay hungry stay foolish

洗咩教精佢哋

又想製造kol大台，方便控制思維

本身以為會有好多連登仔圍屌你，但好彩係連登仲有好多理性嘅人肯講道理，而唔係留低一句分化撚就拍拍籮柚走咗去。

我覺得啦，凡事大膽假設小心求證，唔好望到少少證據就批死件事一定係咁。大部分人講嘅嘢未必啱，由其係呢個資訊量爆發嘅時代，好多人其實都係以訛傳訛，好欣賞有人講到重點:”要有獨立思考”。

睇下大J嗰單嘢
連登仔柒到

藍你老母絲 支那種就係香港人既敵人 支那賤種沒有一隻是無辜的 大中華膠死全家 香港獨立 唯一出路

又見到隻網上勇武文宣狗

撲你老母
我無貨啦屌你

同出去派嘢貼嘢一樣，我心態係哪怕有一個人因為咁有思考過，咁我已經係成功，放棄唔係出路

CC台手足全面進場 樓主係五毛

我係怕有人俾佢帶咗去錯誤方向
你話當多個渠道了解国情is fine